（backup） 721元朗恐襲片段集合

林卓廷直播

Now直播 含黑警鄉黑祠堂講數片段

立場直播

22:44 pm後 實時同步無刪剪片段

蘋果直播

非直播：
鏗鏘集：元朗黑夜

片段集合

黑社會喺撐警集會煽動721暴動/事先預告恐襲/鄉黑早於林卓廷到場前已持攻擊性武器遊行

Now 元朗黑夜

東方： 白衣人亂毆市民 警方接報後35分鐘才到場

何君堯煽動暴動片段＋握手片 / 警車在白衣人旁駛過視若無睹/ 石鏡泉煽動用水喉通藤條「教仔」

鏗鏘集 721誰主真相

李漢民對記者 鄉黑 兩種態度
李漢民對鄉黑講：心領嘅

推

yt都唔太安全

所以要大家backup

push

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

back up

不如集合返721 ge 片同相再推上國際

等大家post